statistics! 有幾多人做緊冷氣軍師睇live

各位孝順仔女，落街行街啦！ ！

有2百萬人。 此post 已完 多謝

仲咁得閒上連登

有500萬-1，因為當日有200萬+1

不要鬥黃，剩做軍師都係黃

屌你啦
呢度無人做冷氣軍師架

Protest from home, PFH